{
  "screen 1": {
    "Card Game": "卡牌游戏",
    "Questions": "问题",
    "for couples": "给情侣",
    "Making love vs having sex, what is the difference for you?": "爱爱与做爱，对你来说有什么区别？"
  },
  "screen 2": {
    "Meaningful conversation": "有意义的对话",
    "Light & Fun topics": "轻松有趣的话题",
    "Get to know each other": "互相了解",
    "Dive deep questions": "深入问题",
    "Intimacy & Sex": "亲密和性",
    "Issues in relationship": "关系中的问题",
    "Spark a conversation with 6 topics": "用6个话题引发对话"
  },
  "screen 3": {
    "100+ subtopics to get to know each other": "100多个子话题了解彼此",
    "Emotions": "情感",
    "Fantasies": "幻想",
    "Flirting": "调情",
    "Communication": "沟通",
    "Safety": "安全",
    "Goals": "目标",
    "Future": "未来",
    "Dreams": "梦想",
    "Money": "金钱",
    "Fidelity": "忠诚",
    "Needs": "需求",
    "Values": "价值观",
    "Challenges": "挑战",
    "Ex": "前任",
    "Commitment": "承诺",
    "Trust": "信任",
    "Past": "过去",
    "Love language": "爱的语言",
    "Living together": "同居",
    "Parents": "父母",
    "Conflict": "冲突",
    "Presents": "礼物"
  },
  "screen 4": {
    "Light": "轻松",
    "Deep": "深入",
    "Normal": "正常",
    "Talk in any mood: light, normal, deep": "在任何情绪下交谈：轻松，正常，深入"
  },
  "screen 5": {
    "Get cool questions to discuss with your partner": "获取与伴侣讨论的有趣问题",
    "How can I best support you when you’re feeling low?": "当你感到低落时，我怎么才能最好地支持你？"
  },
  "screen 6": {
    "Write 5 things you enjoyed about your relationship recently": "写下你最近在关系中享受的5件事",
    "Write answer": "写下答案",
    "Good": "好",
    "Perfect": "完美",
    "Too Short": "太短",
    "Try reflections to understand your relationship better": "尝试反思以更好地理解你的关系"
  },
  "screen 7": {
    "Nemlys trusted by over 10000 couples": "Nemlys受超过10000对情侣信赖",
    "Quite handy for getting to know your partner a little deeper and making sure you're a good match.": "非常有助于更深入地了解你的伴侣，并确保你们是很好的搭配。",
    "This app helps to make relationships more meaningful and real.": "这个应用程序有助于使关系更有意义和真实。"
  },
  "screen 8": {
    "We help couples get closer": "我们帮助情侣们更亲密",
    "I feel...": "我感觉...",
    "I think...": "我认为..."
  }
}
